1q好簡單，3頁內無人答我就開估

點解李白起A4紙到寫字無人睇得明

智商低的人都答到

樓主一定係第一個識答架

智商太高唔識答

鬼畫符

因為佢寫智商低的人都答到 所以個個都扮睇唔到直至樓主出現

應該唔會同白色有關掛
利申iq70

李白 字太白 所以睇唔到

利申 iq 13

秒

要是能重來 我要選李白

無人答 自推三頁啦傻鳩

唔推

唔啱咩

屌你老母

秒咗

此po已完。